沙田新城市 有人栽贓嫁禍比被捕手足 警察完美配合

條友係咪以為用隻腳比，人地就睇唔到？
警甴仲要完美配合 好似踢波咁接住
真係警黑合作 完美配合

幫P牌推

推

哇 屌你個老母

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

妨礙司法公正

踢波咁

推爆佢

黑警表示：吹咩？

痴撚線！

推俾律師睇

黑警死全家！

Push

好彩有人影到，希望偉大既司法機關可以守住個險唔洗over my dead body還手足清白

又拍膊頭，警賊

屌，好在影到，你老母呀

屌佢啦

推 律師要睇到

推！

可以踢世界杯，一個控波， 一個後腳踢波

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推 back up救手足

....屌

推到比被捕人家人朋友睇到，反告差佬就靠呢條片，拉埋個柒頭

推到警蛆變不誠實證人

推
片主要幫手

push

Dllm

入twitter推爆佢！

所以點解黑警咁驚鏡頭

痴撚線

影到冇撚用 要影到果個上庭證明條片 係佢影先有用
就好似TVB 7警咁 個CAMMAN 唔上庭 條片唔用得

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

食屎啦黑警

tui

つい

拍片個位認返條片係佢影

Best footballer: hkpopo

推推推

文宣組！

煲大佢啦又要

屌你老母咁撚樣都得
黑警誠實證人?

全team 妨礙司法公正

Messi popo

可惜10個有9個都影唔到
仲有比人砌製作危險品個d

fuck popo

推呀

快推

六七十年代港警砌生豬肉年代重臨！Asia finest 啲乜？？栽贜技倆？

再推

推阿,要記地日期時間同地點

佢同班狗算唔算
妨礙司法公正？

黑警

但有呢條片
已經令到有合理疑點
令到好難告得入有個樣武器

dllm

唉，影得一個就救得一個

黑警唯一專業 - 插贓嫁禍

推上國際 推上法庭 不誠實證人

back up la

有無個地中海正面圖？

teoi

back up
點解法庭仲可以信黑警係可靠證人

推呀屌！

CLS 其實法庭真係要 reject 所有曱甴口供

咁都得不如以後直接喺狗屋栽贓話佢攞電鋸鋸人啦

好撚仆街

diu
一定要比片律師打甩佢

612 721 831

推!!!!

預測江永祥聽日既講話：當時同事同我講
佢係純粹將個鎚踢開，外界誤會
黑記試圖放大

Cls

有曬片 一定打甩 推

港隊

Backup

backup backup 砌生豬

pish

backup

當時呢的危險物品，同事為免有其他人使用，所以踢返去有警員既地方，只不過咁岩當時有被捕人係到，完全唔係外界咁既猜測

死黑警，跟本係不可信證人黎

一直想問：點解唔識自動彈去Twitter 個apps?

屌推呀

屌佢老母呀

為還手足清白推爆佢！插贓嫁禍配合天衣無縫！

一次有片,代表背後有好多人冇片畀人砌生豬肉

黑哨呀
仆佢個街

哇屌。。。仲拍哂膊頭喎

有啲手足比人栽贓但冇人影到

有撚用咩 班紅官含曬撚啦 仲講法治 不誠實證人講到臭都唔會實現到

fuck 推

條片要比手足 還佢清白

幫手推

屌你老母啦

Wtf......pushhh

人證物證俱在 手足可以上路了

咁撚仆街嚂嘢都做得出

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

文宣大頭啦

唔係以為冇人知下話

推
黑警死全家

「警民合作」死廢老死黑警

好彩影到 請大家backup

個藍屍都係仆街黎
放過佢地即係比機會佢地搞到手足

起一起個足球員出嚟先啦 佢咁想上位

名 樣 ！ send比律師！呢段片可以幫手足脫罪！！！

一樣入罪 坐住等上訴

仆街

真係屌你老母

屌佢老母

Pish

希望唔好

推！要 backup this video!

妨礙司法公正斷正

，

幫推

推！！

cls

push!!!!!!!!!!!!!!!

通緝

特徵：地中海，黑外套，白字灰褲，黑鞋，黑背囊，後頸掛住副眼鏡，手持幾個紅色紙袋
希望有其他人影到高清正面相

咁都得？？

睇樣似係藍絲

Pk

推 屌你老母

psuh

推俾律師

CLS

好彩影到

之前入教堂拉人 已經有影到砌生豬肉

仲出左聲明 可惜無推上國際

今次唔可以放過救手足既機會

推，救命

Dklm

事實 有險可守 得啖笑

Backup！

你仆街了比人影晒 水洗都唔清

推爆佢今次黑警仲唔仆街，推到上頭條！！！

狗只係識用腳

你老母 唔撚係咁撚樣都告撚得入呀

dklm

再推 頭先禁錯

back up

推 係咪又要唸下四點鐘講咩大話

好L多手足比狗砌

斷正啦黑警

吊你老母黑警死全家

不完美 可接受 可改善

佢地實話 有熱心市民見到暴徒掉低武器逃跑
幫忙拾回

推！都入Twitter 推呀

放上去facebook twitter傳通街呀

死黑警

唔係咁都吿得入呀

一屌法律界 就唔得
明明坐住去上訴
我寧願手足食沙律

黑警死全家

twitter推

隻狗腳幾撚靈活

哇屌,小型核彈!!!!

依班黑警要停職審查啦

妨礙司法公正

警察非可信證人

到時黑警記招
會點解釋呢

on99 popo

黑警死全家

今次影到
影唔到嘅
唔知砌左幾多獲

保留片段，比612，佢會搵到受害人

攞，一定要俾全世界知黑警賊妝嫁喎

踩到班黑警噴精

推比蘋果日報

痴撚線接得好撚順手

推俾手足睇

死黑警

黑

兩邊都搵唔到對方
又跟唔到邊單CASE 幾時上庭 有冇告都唔知
唔好呃自已喇

有無到埋有放係被捕者又或者連埋被捕者一齊拎走?特別係放係被捕者到。

推比 律師

反正冇法治
黑警唔拉人
法庭就唔告

幫手足呀 唔會比狗屈到呀

7警用得呀，唔係告條毛咩，係有部分人士入境唔清有疑點先上訴到。

點樣可以推到全球傳媒睇到

D藍絲一定話本來就係佢既

pp

黑警唔係誠實可靠證人

條友以為咁做就會入天堂
仆你個街，個個都要backup呢條片！

想講佢地四隻都係腳
黑警死全家

ppp

有無人起到果個藍屍底？

好在影到dklm

屌

嘩屌你老味

Tui

我日日retweet
有無方法係share到外媒
直接share比美senators 會唔會好無禮貌

應該點打 ？ dear senator,
跟住講咩好。打please help hk有無用

要節錄多啲同類型嘅片段，好多手足係俾人入藏有乜撚工具乜撚武器啲閪嘢，愈多插贓片上庭對佢地愈有利

屌 影唔到仲有幾多

好明顯係比返人

推吖

推 cls

有險可守

DLLM Tui!!

推你老母
有冇議員幫手做野、區議員呢

咁樣麵叫比番？擺明嫁禍

特徵:黑色外套，灰長褲，灰袋，大約40up 禿頭地中海 瘦身材
求片
嬲冇用架，做嘢搵多D片啦，冷氣師
另外send 去612/星火果D有冇用？

推！！！

冚家剷啦死黑警

有片有真相

哇手都握埋

警察根本唔係可信證人

@係share?

屌 都唔知有幾多單係咁而又冇鏡頭

Retweet

比你老母啊 咁遠都叫比

黑警：拉唔到人，點妨礙都冇用

pishhhhh

賤撚到

好彩影到插贓嫁禍

之後可以順便推到全部警察証供不可信

Fast push

推 留底

屌你老母死黑警
推

你老母

有撚晒證據啦屌你

旺角出動手機閃光燈啦！立即閃一百、一千！

Retweeted

好明顯閣下係智障

back up push

佢

屌！

所謂既暴徒咪係咁黎囉

藍絲，醒未呀仆街

WTF

其實有咁多單, 又無警方又無懲罰, 係容許呢種行為
陪審團係咪可以要求警方證明其取證過程無做過手腳, 證明唔到就當你屈人?

禿頭係有原因

學江狗隻說齋
天網恢恢，疏而不漏
避得一時，避唔到一世

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

有無其它鏡頭顯到清楚D個隻狗個行動編號呀!?

哇屌你老母個阿叔

法治？

又要訓示下班前線，下一題

哇屌你老母死黑警

法官心諗....

屈得就屈班狗 屌你老母

屌你老母黑警，屌你老母CLS藍絲

屌你老母
啊叔正仆街

物歸原主

求其踢啲嘢埋黎都計

去連登設定度熄左內置瀏覽器

要backup 呀

你係阿叔?

快D推爆條twit

告藍絲

屌你老母！記律部隊喎？食屎啦你班仆街！
全世界最撚賤最撚邪惡就係香港警察!

推爆佢老母

嘩屌

Backup呀
屌 仲有皇法嘅
唔好諗住講係個呀叔幫個細路汁番個疑似槌仔呀
仆街又插贓

隻藍屍妨礙司法公正？

黑犬死全家。。。。

呀叔你老妨呀仲咁大聲

黑警就算做幾多形象工程都補唔番你哋係最撚垃圾嘅事實

老妨

屌，呢招一定唔係第一次

屌你老母

畜生黑警

痴線

wfc

啱丫 比番黑警就差唔多
唔係點插裝

Ching 真清醒

推比法官睇

做得咁出位, 周圍都係CAM
難得D毅進曱甴咁醒目又即接
做到咁明顯都接,

阿叔好波!
多謝阿叔!

仲扮咩呀 直接警署攞支警槍出黎印啲手指模話偷槍算啦 搞咁多嘢

七被告不認罪 無綫攝影師拒助控方證新聞片段未受干擾

多謝阿sir 同阿叔完美配合演出

痴線.... 今次好彩就影到
影唔到既都唔知有幾多個 然後扣你48粒鐘屈打成招
唔屈服就被自殺

Sor bro, 搵唔到

推 咁撚樣都得
黑警死全家

死禿鷹

乜佢唔覺得尷尬咩

推

推啊屌你老母

仆街地中海

有無人認到

Twitter

屌你老母 推爆佢

Over my dead body 個個議員個body dead 左未

仆街頹鷹

屌，一定要搵呢個呀叔出來神獸

推
手足有影既必要

藍絲死全家

好彩呢條有片姐

咁都得

lmlml

push個呀叔咩料？有無大頭？

推，屌你老母

Retweet 救手足 推上國際

屌佢老母 推啊

曱甴=不可信證蟲

屌佢老母 黑警同條撚屌都要死全家

之前銅鑼灣 同埋健仔嗰次已經影到班陷家剷栽贓嫁禍架啦

so crazy man

推爆呀
咁都得

大紀元

教會果單最撚正CCTV 任睇任插，好似告都唔敢告。

推，屌佢老母

警察？香港有咩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

冇人告就冇人妨礙司法公正
我地冇睇到相關片段
我地唔可以憑一條片判斷係唔係佢既
同事只係無心踢走

你想點屈都得 人就繼續拉
楊岳橋body就未dead既

屌你

推
推
推
backup la

大佬你地成 咁幫推冇用wo
成日係連登就咁推

推爆

屌你老母死廢中

死藍絲

屌 仆佳

果個地中海 係唔係識D警察
如果唔識既話, 無可能大家配合得咁好

佢無啦啦用腳送個鎚仔來, 如果D警察唔識佢, 就以為佢想襲警
邊會配合得咁好, 好似傳波咁

屌你老母 當撚人盲架

仆街藍屍呀屌 定又係一隻便衣狗

屌你全部黑警都係不誠實證人

推上世界

你老母賤種狗 以為做仆街野冇撚人知呀

再推返

要起底

妨你老母
香港係法治之都 邊個批評法院批評法官 就係鬼
就係破壞法治 會失外國支持 所以之前燒法院嗰d一定係鬼

多謝又助攻 又有證據

屌佢老母
幫手share出去

檢控要睇埋成個cctv 先可以confirm 係曾經拎過Hammer 定栽贓 最簡單驗指紋或上面留有嘅trace

痴撚線㗎

Dklm要廣傳

pushhh

哇屌啊 咁嫁禍比手足 好彩影到

嘩DLLM臭閪

可以改一改片名等多啲人search到嗎？

推俾更多人見到

Cls
仆街黑警

屌你。。。

警察唔係一個可信的證人

屌你老母咁都得？推

屌班垃圾賤撚過狗

啲廢老諗野真係好On9，就好似佢啲頭髮咁

推呀屌仆佢個臭街

推
死廢老

推多次

推死廢老

推爆佢!!!

又係垃圾廢老

back up啊

好撚嬲

條仆街起到底未

推！屌佢地老母

推呀！

屌你老母死黑警

屈得就屈！

影低個黑警，以後執法再冇可信性，即是冇用，可以炒

唉屌，鏡頭前都咁做，鏡頭後都唔知屈左幾多個

cls最大問題唔係插贓係條唔撚知係藍絲定蝗蟲報寸...手指指應該係睇到哂過程..一陣叫撚埋佢做證人真係無仇報

黑警已經係不誠實證人
證物都已經唔可信

屌 支hammer

推呀屌

backup 定

今次班黑警又打算點解釋？

不推不是人

推呀屌你個老母死廢佬

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

碎料啦

推撚爆佢

Puhhhh

啲狗明砌人豬肉無後果？

唔好俾我見到呢條廢老

好明顯

還市民清白

推 屌你老母死黑警

推到搵到條廢老出嚟

絕對插贓，推爆twitter

back up咗未

有冇人去fb沙田group 搵下？
大多數個post 1001各位又再忘記了

正撚樣

證據確鑿 告得?

全世界同我推 影得清清楚楚 核彈+救手足

香港 國際都要文宣，香港警暴 香港警謊。

垃圾藍絲

推 backup

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

垃圾

全部入黎聽我講，用黑警暴行搞撚死中美貿易談判

將星期日所有警暴片瘋傳Twitter 俾Trump ，歸根究底就係未達成協議前過去幾星期香港和平示威，但中美貿易談判一成功黑警就再次對香港人施虐，支共要話俾全世界知美國奈佢地唔何

push
Twitter 要@埋所羅門

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

有片

推撚到黑警仆街！

Teague twitter Solomon john lawley Nancy Pelosi

咁好腳法去港足啦 死黑警
真係就咁睇個樣完全無事咁
平時係咪做慣咗

所以和理非要進化，全民做攝影師記錄所有突發事件
一兩個人拍片係唔夠黑警越唔想人拍就越要做，要幾百、幾千人咁拍低警暴

真係痴撚線

阿叔你出嚟買野拎住個鎚仔做咩鳩

上訴人爭議涉案的無綫電視新聞錄影片段，指真確性及可呈堂性受質疑，認為原審法官錯誤地接納為「表面證供」。上訴庭在判辭指，據1972年的英國案例分析，法庭須考慮該片段由拍攝到呈堂之間，經過「機率衡量」以判斷其真確性，而曾健超的證供能保證片段呈現事件發生的先後次序，加上原審法官已進行正確「機率衡量」的測試，仔細地在毫無合理疑點下，裁定涉案7條影片均為真確。

如果唔認條片，告Q得入咩?

Fuck the popo

揾到個藍屍柒頭樣嘞
大紀元呢條片

留意第14秒喺鏡頭掠過嗰個人，眼鏡𠺘喺後面個人，認個勁後嘅髮線 + 衫顏色 + 背囊 + 眼鏡
第24秒會出樣

推
睇#904

#905
有樣

超慢鏡睇大紀元呢條片

睇第27至29秒，留意第28秒，有個人隻右腳，黑色鞋丶深色褲，踩住個槌

係好彩個官信條片

咁咪睇下手足 好唔好彩

撞到呢個官 定 撞到彭寶琴囉

為手足推到狗會認錯

屌好撚嬲

推到搵到條能樣上水

又係完美配合,死黑警屌你老母

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣